# 错过的旧旋律

- 作者：忘却之人
- 原载于：https://vilina.dynalias.com/bookshelf/showthread.php?tid=9192

有时候也会出现这种状况吧？在视频网站上偶然刷到了喜欢的视频，偶然喜欢上了一个up主的视频制作风格，然后点开关注，去了空间，却发现这个Up已经退坑了。
这种事情时有发生，尤其是在Xilixili的舞蹈区。只不过，我确实没有想到在圣路易斯小姐身上也会发生这种事情。
最初的时候关注圣路易是因为在找钢琴曲，用来助眠。然后偶然间刷到了圣路易斯弹钢琴的视频。在X站，有很多弹钢琴同时放福利的福利姬，但这些人大多都不算舞蹈区。毕竟，在X站，舞蹈区的舞见们算是一类特殊的up主。欣赏圣路易斯的钢琴曲的同时，她的其他视频和同类视频也会被智能推送上来。而通过这些视频，可以判断，圣路易斯最开始应该是Vlog型的UP，而且是不太注重观众，只是单纯的拍自己的vlog的类型。她是一位富裕的单身女性，有一栋海边的庄园，一辆豪华的跑车，甚至有自己的女仆队。这样的女性，的确没必要去舞蹈区。但事情也不绝对——这样的女性，同样不需要以弹钢琴做幌子，当福利姬。
但不需要，和不想要并不相同。
圣路易斯的钢琴曲非常好听，宁静而优雅的钢琴曲，特别适合伴之入眠。这不仅仅是因为那架钢琴是名贵的品牌，也因为圣路易斯自己的技巧很高超。她其实不用露肉也能拿到大批的人气，她其实也不需要人气。但也许，这样美丽的女性也需要炫耀——不止炫耀自己的生活，自己的技巧，还要炫耀自己的女体。
而我也不得不承认，我是个男人。我没法假清高。在收藏了圣路易斯早期的作品之后，看着圣路易斯穿的越来越少之后，我最终还是点了关注。然后顺势点进了她的空间
“请允许我们在此献上最后的告别，以此纪念在Xilixili留下的回忆与足迹。”
开头就看到挂在空间上的这句话。然后，是主页的壁纸，因为网页结构的问题，主页的壁纸分成了三分，在这句话下面的一个长条的空间。这里放着赤裸的圣路易斯跪在地上的图片，来适应狭长的空间。
全裸土下座。
跪在地上的富家少女，赤裸的不着片缕，将身体压低，双腿分开，丰腴硕大的果实压在地面，从两侧流出，她低着头，只能看到蓝色的长发。地面有水迹，仔细看就能发现是从乳头溢出的乳汁。而在长条的另一侧，则摆放着整齐叠好的她的衣物。
至于壁纸的另外两部分，则如同对联一样摆在左右两边，会随着上下滚动而移动。这两张就简单的多了——那是几乎全裸站立着的圣路易斯，过膝的白丝袜咬住了她肉感十足的大腿，分开的双腿，让滴落着蜜汁的光洁美鲍一览无余。养尊处优的女体有着柔软，多肉的腹部，却又并不臃肿，相反，圣路易斯依然有着迷人的腰部曲线，再往上就是那对丰满硕大的乳球，弹性十足的自然双峰，虽然屈服于重力，却没有拉成难看的长条，嫣红的粉嫩乳头挺立着，带着一丝丝白色的液体。而圣路易斯的双臂，略略向前，就夹住了硕大的从两肋溢出的乳肉，塑造出了一条深邃的乳沟，她的两手之间在肚脐向上一些的地方拿着一个板子。
板子上字很小，但图片的分辨率是足够的，放大了就能看到，这是一份《死刑判决书》
“尊敬的圣路易斯小姐：
本站已受理您与4月15日对您自己得严重违纪检举。已完成对您的全部视频的人工审核。本站确认您的举报属实：X站舞见UP圣路易斯，即检举人本人，确实存在严重违纪行为，包括但不限于：穿着过于暴露，故意暴露性器官，包括下体和乳房。在直播中自慰，并且高潮失禁。在直播时演唱弹奏版权曲目，违反版权法。在2006年3月-5月间更新与直播过于频繁，造成严重内卷影响其他up主休息。在2005年1月至2006年3月之间更新过少，低于标准频率，过于鸽子。同时您存在多项其他重大违纪行为。经人工审核，数罪并罚，累积死刑17次，终生监禁534年，罚款30万论坛金币。故本站同意通过圣路易斯小姐的死刑申请，判处圣路易斯小姐永久死刑，立刻执行。请于收到本函七日内受刑，并上传尸检视频以证明您受刑伏诛。
X站审核部”
这东西，当然是没有法律强制力的。但没有哪个舞见在收到这样的处决通知书后，还能继续活下来的。因为这种判决书，本来就是要她们自己申请，才会发送的。
因此，左右两侧的圣路易斯，都是站在给犯人量身高的横线版前，举着牌子的，左边的是正对着的，右边则是圣路易斯的背面，可以看到她浑圆的翘臀，她的两根手指轻轻捏着自己的腿肉，让臀瓣和大腿的分界线更为明显。但是这两张图，其实都是黑白的，并且溅上了血迹。用鲜红的印章斜着盖上了一串字：已处决。
她的头像也换成了黑白，下面的签名斜着“喜欢弹钢琴，拍vlog的闲散白富美，也是舞见/已受刑伏诛❤/”
右侧的信息栏，写着她的关注数，和最后的粉丝数，53w。公告则记录了她最后的人生轨迹。
“欢迎喜欢钢琴曲和我的美丽的朋友们多多交流！Discord群XXXXX~Twitter St.Louis
4月10日更新：按照各位粉丝的投票，圣姨加入舞见区了哦！可惜X站有冷静期，不能立刻发出申请。
4月15日更新：圣姨已经成功发出了死刑申请书，就等着审核君啦！大家快来投票，看看圣姨的死刑申请能不能通过呢？
4月16日更新：X站审核真的很快，圣姨的死刑判决书已经下来了，详见动态！
4月17日更新：遵照X站的判决，圣姨将于今晚18:00进行自我处决，各位小伙伴记得来直播间欣赏我受刑惨死的凄美景象❤
4月19日更新：代发 圣路易斯小姐已受刑伏诛。尸检视频已发布。她走的很开心也很舒服，感谢各位一直以来对圣路易斯小姐小姐的厚爱。”
而她的佳作栏的三个作品，赫然就是……
【直播录像】St.Louis杂谈 被大家投票判处死刑的圣姨你喜欢吗？
【直播录像】St.Louis 爱之梦 不想看我弹着钢琴受刑伏诛吗？
【代发】St.Louis 葬礼进行曲 解剖入殓！我变成肉块了❤
第一个视频，大概是她决定受刑的那次直播吧？也许时间顺序来说首先应该看第一个，但我还是更想要看她受刑的样子。尽管才关注圣路易斯没几天，但她每次视频几乎赤裸的坐在钢琴前弹奏的样子实在是太诱人了，优雅与色情并存的白富美，真的就这样死掉了吗？
“大家好~我是圣路易斯，现在正在进行最后一次直播~新来的朋友们，和一直关注我的老粉丝们，很对不起，以后我就再也不能陪你们了。因为，我马上就要被处死了。”
几乎赤裸的少女，微笑着对着镜头说道。
她戴上了白丝长手套，穿着过膝的白丝袜，除此之外不着片缕，白皙宛若牛乳的肌肤完全的裸露着，嫣红的乳首挺立着，随着呼吸，她的果实也在颤抖。耳环，装饰着宝石的项链，还有宝石脐钉，这些装饰品让她再这样不着片缕的情况下依然能有一种雍容华贵的气质。而明明是即将被处死，却依然保持着优雅与从容，更是让她的多了一分充满矛盾的魅力。
她真的会被处死吗？
Xilixili的死刑判决根本没有法律意义。因此，也有不少舞见会借机表演一次香艳的处刑。但按照惯例，那种舞见不会要求加上“永久死刑”，也不一定会有尸检视频。有尸检视频，有纪念账号，她应该是真的死了，但是……这样的一位雍容华贵的白富美，真的会这么简单就死掉吗？
抛弃奢侈豪华的生活，抛弃大量的财富，仅仅因为粉丝的投票，就自愿自觉地受刑伏诛，这样的女人……啊，错过了她的直播，真的很可惜呢！
“在我被处死后，会由我的女仆长贝尔法斯特代为上传我的尸检视频，嘻嘻，大家可以猜一下，我是不是真的死了呢？”
“毕竟总会有人怀疑，我这样什么都有的女人，为什么要因为一次粉丝投票，就引颈就戮，不仅仅要被处死，还要被解剖尸检来证明自己确实死掉了。说实话，我也给不出什么合理的理由，硬要说的话……大概就是我喜欢吧？毕竟，我这样的女人，本来也不该全裸弹钢琴不是吗？一个喜欢裸体暴露的淫乱富家女，愿意被宰杀，也说得通吧？”
她一边说着，一边把自己固定在了刑具上。那是摆放在钢琴前的一个装置。圣姨将自己的双腿分开，分成了一马字，坐在那台装置上，然后她艰难的亲手把自己的双腿绑在了银色，垫着红色垫子的两条托盘上。虽然身材丰腴，但圣路易斯却有着惊人的柔软程度，她一马字的时候，恶意左右下腰够到自己的脚踝，也因此可以将脚踝扣入脚镣之中，用黑色的皮带绑住自己白丝美腿。那多肉的美腿，在皮带的束缚下，变得如同火腿一般。做好这一切之后，她才开始向大家解释，这到底是什么样的装置。
“今天，我将一边接受处刑，一边弹奏《爱之梦》。死刑的方式……处死我这种淫乱下贱自愿受刑的雌畜，当然要用极其残忍的方式了，那就是……车裂”
她温顺优雅的，仿佛受刑的人不是自己一样。
“虽然我是临时加入舞见区的，不过看得出，Xilixili的舞见up们竞争很激烈，似乎50w以上粉丝的舞见们，都已经受刑伏诛了呢！不过大家的死法，都很普通。斩首，绞刑，电刑，注射死刑……所以，我想要弄一些高难度的挑战。整个舞蹈区，应该再不会有我这样富裕的女人，愿意被这样残忍的处死了。不掺任何作假，真真正正的被车裂活生生撕碎……啊，稍微有点吓人呢！”
但这么说着，圣路易斯的蜜穴已经溢出了蜜汁。她一马字撑开的肉穴，甚至露出了粉嫩的蜜肉，一边蠕动，一边流出蜜汁。接着，她用手抚摸着自己的阴蒂，顺着中线向上滑，划过肚脐，一直到肋下才停下来，她带着诱人的笑容继续解说起来
“固定我两条腿的装置连接着液压泵，能提供最大3吨的拉力，两边加起来就是六吨，一瞬间，就能把我从这里撕开。不过，如果一瞬间就死掉，就太便宜我这样淫乱下贱的痴女了，所以我设定了一个比较缓慢的频率，让拉力慢慢加大，如果测算的没有错的话，最多20分钟，我的身体就会开始裂开吧？按照程序，我会一直被撕开到肋下，这样的话……我其实不会一下子就死掉，足够让大家欣赏了呢！当然……只有这些，还不够。”
说着，她拿出了一个金色的镶嵌着宝石的椎体，它的锋利的锥头从中间裂开，似乎能像镊子一样夹住什么东西。圣路易斯并没有给予解释这是什么，只是笑着，把这东西扣在了自己的肚脐上，缓缓地施加压力。
“唔……哦……”
她发出了诱人的呻吟，鲜红的溪流从肚脐流出，她的娇躯痛苦的颤抖，脸上却带着兴奋的神色，伴随着呻吟，圣路易斯继续转动宝石锥体，一圈，一圈，然后，从身下的装置掏出一条线，系在了锥体的尾端。
“啊……好了，这样就……啊……就可以了，接下来，请大家欣赏我最后的钢琴曲，和我受刑惨死的过程，真的是惨死哦，我会被折磨的非常痛苦……也非常舒服……唔……”
她按下了音符
纤细如玉葱一般的手指敲击着琴键，那是她曾经演奏过的曲目，李斯特的爱之梦。
弹奏的很优雅，只不过比起她的水平，似乎还是差了一些。但这也是可以理解的，不如说是理所当然的。此时此刻液压泵刚刚开始工作，从零开始的拉力其实并不会带给她多少痛苦，但那根插入体内的锥体开始显露出它残忍的本质，伴随着绳索绷紧，锥体被一点点拽了出来，连带着的被拽出来的，当然是圣路易斯的一截肠子。
“唔……不用担心，我已经……清理过了……而且禁食过了，所以，很干净……唔……”
她忍着痛苦，继续弹奏钢琴曲。而此时，我都有些呆住了——到底是何等残忍的刽子手，才会选择同时用抽肠和车裂这两种酷刑来处死这样一位高贵优雅的贵妇人？不，这刽子手就是她自己。她为他自己选择了这样残酷的处刑！
真美啊，这样的受虐欲，这样的淫乱和下贱，真美，我越发感觉到怅然若失，这样的绝色尤物，我发觉的时候，她竟然已经死了……她真的死了吗？
唉，我想我可惜的，大概不是她死了，而是我不能亲自处死这样的贵妇人吧？
颤抖，她在颤抖，白皙丰腴的美肉因为痛苦而颤抖，她的肌肤上布满了密密麻麻的汗珠，显然痛苦正侵蚀着她的肉体，但同时，这具美肉也在享受着痛苦。
她依然在有条不紊的弹着钢琴曲，经历了最初的刺痛，她甚至开始习惯了抽肠的痛苦。她闭合了双眼，微笑的弹着曲子，鲜血从肚脐溢出，蜿蜒顺着下腹，混入了蜜穴的蜜汁中。而此时，圣路易斯闭着眼睛，开口说道：“啊……漫长的折磨，开始了呢……按照我的计划，我会至少被折磨20分钟，才能被抽出肠子，而后大概再过五分钟，我的身体就会被撕开……不过因为不会撕裂胸腔，我应该需要三十分钟甚至更久之后才会咽气……虽然，我这样即将被处死的下贱淫乱的舞见没资格提出要求，我还是希望各位能不加速的，全程欣赏我受刑惨死的过程……拜托了，这可是我临死前的请求呢！录播的不要加速，直播的，不要离开，请看着我被处死，这样的绝景，恐怕仅此一次了呢！”
她说的没错，我真的不认为，还会有其他高贵富裕的女性，愿意被这样残酷的折磨而死。我为自己倒上一杯茶，慢慢而仔细地欣赏屏幕中，圣路易斯最后的挣扎与折磨。
时间一点点流逝，她弹钢琴的手依然保持着正常，但我觉得应该是长期练习带来的结果，但身体上的痛苦，毫无疑问的在逐渐加剧。她的肠子被一点点抽出，柔软洁白的肠子被拉扯着，从肚脐窜出，沿着身体的中线下滑，正好划过了她一马字撑开的肉穴，在这痛苦之中，圣路易斯淫乱的肉体，不断的溢出汁水，润滑着根本不需要润滑的肠子，摩擦刺激她的肉穴。她身体的扭曲，颤抖，甚至不好说到底是因为痛苦，还是因为快感
“啊……啊……贝法……贝法……”
一旁的女仆长默默地从镜头后走出。
“要停止吗？圣路易斯小姐。”
“不……不行，我已经被判处死刑了……啊，我……我必需死呢……跳蛋，贝法，跳蛋。”
镜头中，贝法首先拨开了盖在肉穴上的肠子，然后将跳蛋固定在了圣路易斯的乳头和阴蒂上。这样，跳蛋的刺激代替了肠子刮擦蜜穴的快感，同时也避免了她柔嫩的蜜肉被挡住的情景。此时圣路易斯颤抖着说道：“规矩，还和以前一样……啊……啊好痛……只要发sc，跳蛋就会唔哦哦哦哦哦！！”
没等她说完，就已经开始了。
“好舒服好舒服好痛哦哦哦好棒噫噫噫！！！”
发狂的尖叫声中，琴键被胡乱的，用力的狠狠敲打，伴随着一阵阵抽搐，圣路易斯弓起身子，仿佛要从座位上弹起来一样，同时淡黄色的圣水和蜜汁，一同喷涌而出，她达到了第一个潮吹。当她试图继续弹奏钢琴时，很快第二波快感就袭来了——显然，她虽然很熟悉在跳蛋刺激下弹钢琴，但同时加上可酷刑，就不行了。
“啊……傲，要死了，好舒呼~要死……我……啊……”
她一只手弹着钢琴，另一只手握住了自己的肠子，但当然不是要阻止自己被抽肠，而是拉出了肠子，用更快的速度抽出来。
“唔噫噫噫嘿嘿诶！！！”
惨叫声中，她的双峰也喷出了乳汁，用乳夹挂在双峰的跳蛋胡乱的窜动，拍打着她的双峰，不断的甩出一股股乳汁形成的水箭，伴随着一声巨响，圣路易斯趴在了钢琴上——最后一刻，她猛地拉出一节肠子，这样的刺激，让高潮击垮了她的神智，蓝色的长发拍在了琴键上，奏出一段诡异的音符，然后圣路易斯就这样昏迷了过去。
这时女仆长贝法又一次出现，她拿着一支针剂，一只手深入昏米的圣路易斯的口中，将香舌拉了出来，然后从舌尖注射了药剂。
“哦……哦……啊……我……”
“对不起，小姐，因为您之前吩咐过，无论如何都要保持清醒接受处决。”
“嗯……是的……啊……没错，我……处决……呼……呼……”
迷迷糊糊的圣路易斯被药剂强行维持了清醒，她笑着看着屏幕说道：“之前，我就做好了准备，如果我受不了折磨昏过去了，那不就浪费了人生仅有一次的受刑机会了吗？所以，我让贝法准备了药剂……请大家不用担心，我只会在被充分折磨后，才能死去……啊……好痛，要被撕开了……啊……”
这么一长串折腾之后，液压泵的撕扯，已经让一马字绷紧的骨骼发出了噼啪的声响。
“不行了，要裂开了，啊……请大家，好好看看，不要移开眼睛，我，圣路易斯，马上要被车裂了，唔……”
在这个时候，她想做的事情，竟然是弹钢琴。
她是怎么想的呢？大概是想要创造“绝景”吧！比起单纯的车裂惨死，以为优雅高贵的女性，从容的弹着钢琴被残忍的车裂，肯定更加震撼。于是她努力的收拢起因为痛苦的快感而扭曲的脸，把表情调整回来。同时伸出手，整理自己蓝色的长发，把发型重新弄好。然后，她又开始弹奏钢琴。她又一次闭上了双眼，这一次应该是为了避免痛苦影响自己的表情吧？但就算如此，她还是发出了痛苦的呻吟
隔着屏幕，仿佛都能听到她的骨骼在劈啪作响，如果是直接从脚踝施力，恐怕会先把大腿扯开吧？但是，一马字，同时发力的地方来自大腿根，导致的后果就是。
“裂开了……啊……”
伴随着圣路易斯的呻吟，她的肉缝之间，出现了裂痕。贝尔法斯特将特写给到了她的美鲍，湿漉漉的白嫩丰腴的鲍鱼带着蜿蜒的红色溪流，那是从剖开的肚脐流出的血液，然而，这美鲍自己也正在被撕裂。
屏幕上出现了两个镜头，大镜头拍摄圣路易斯的全身，而小镜头则记录着她的胯下的肉缝，被缓缓拉开的过程。
“不行……不行了，哦……我要死了……大家……不要移开视线，看着我，啊，看着我！！噫噫噫！！”
噼啪声。
骨头碎裂的声音。
血肉撕开的声音
鲜血大量的涌出，圣路易斯的脸变得惨白，她闭着眼睛，痛苦的发出了绝望的尖叫，但她的双手依然固执的弹奏着李斯特的爱之梦，伴随着优雅的钢琴曲，她的身体从臀瓣之间被撕开，像是被磕开的鸡蛋一样——只不过，我们打开鸡蛋是为了让蛋黄蛋清落到锅里，而圣路易斯被撕裂的肉缝，掉落的却是她的内脏。
“啊……啊……啊……我做到了，嘻嘻，我做到了……啊……好晕……不行了呢，对不起……看来没办法撑那么久了……贝法……”她又一次呼唤了贝法。这一次，是另一种针剂。直接穿透她丰盈的乳肉，刺入心脏注射——这大概是某种强心针。但显然，没有包括麻药。
“还要继续吗？小姐。”
“当然……贝法，我已经……没救……啊……不用在意，处刑……继续。”
“好的。”
“啊……好痛，裂开了唔！”
酷刑还没有结束。她的两腿被继续拉扯，一身白皙柔软的美肉，被粗暴的机械力量撕开，她的肚脐终于也被撕破了，然后继续上行，美艳雍容的少女不断地尖叫着，弹奏的曲子却依然维持着曲调。我不清楚是不是后期，但我愿意相信，那是她的努力。
终于，她被彻底的撕开到了肋骨附近。她的内脏被结缔组织挂着，从分成两片的身体上跌落，《爱之梦》最后一个音符终于也落下了——在这漫长的酷刑中，她不断的重复弹奏这一手爱之梦，现在，最后一遍终于结束了。
“唔……啊……看来，我……就要死掉了呢……那么，各位，再见了……至少明天，我们还要再见一次……嘻嘻，虽然那时我只是尸体了。
镜头依然无情的记录着她所承受的酷刑，濒死的圣路易斯只是结束了弹奏，但处刑还将继续。只不过虚弱的她，已经无力继续弹奏了。随着拉扯的继续，她的胸腔也终于要被扯开了，伴随着最后一声惨叫，圣路易斯的胸隔膜也被撕开，这让她彻底失去了呼吸的能力，但机械依然无情的运作着，继续将她撕开，伴随着肋骨的碎裂，她跳动的心脏也露了出来。此时的圣路易斯，自锁骨往下几乎都已经被撕开了，不规则的撕扯痕迹，从她的尾椎骨向上眼神。她的盆骨裂成了两块，肠子胃脏和肝脏都跌落在地，两颗饱满的乳房，依然喷着乳汁。而那被撕裂成两片的阴道，竟然也在痉挛着喷出蜜汁。贝尔法斯特冷静的用镜头拍摄着濒死的圣路易斯，给她散落的器官特写，还特意将圣路易斯的子宫捡起来给予特写，她的子宫被并没有被撕成两段，两片阴道在子宫口附近断开，而那完整的肉壶，还在颤抖着，子宫颈也在一张一翕，渴求着淫虐的折磨。
“从这里可以看出，圣路易斯小姐还是很享受这次死刑的，是吗，圣路易斯小姐？”
弥留之际的圣路易斯看着镜头，微笑的点了点头。她鲜红的双唇已经失去了血色，面色也苍白的如同虚无一般。最后，镜头指向了她悬挂在半空中的心脏。失去了胸隔膜的肺部已经不能呼吸，窒息的心脏最后又跳动了两下，终于，圣路易斯偏过头去，心脏也停止了跳动。
“那么，今天的直播差不多就到这里了。如大家所见，圣路易斯小姐已经受刑伏诛。为了证明圣路易斯小姐确实已经被处死，小姐已经预约好了解剖程序。虽然现在圣路易斯小姐已经和被解剖了差不多。不过，还请大家稍等，两小时后我们将直播圣路易斯小姐的解剖处理。请大家务必观看。”
视频到这里就结束了。而我则迫不及待的点开了第二个视频，我非常想知道这位圣路易斯小姐，是不是真的死了。我其实知道，她应该是死了的，我在她的动态看到了她的死亡证明，我在她的相册发现了她艳尸的特写，但我依然点开了视频。
首先出现的，是难得一见的穿着这晚礼服的圣路易斯，那件衣服可以说是她的正装，只不过就算是正装，她也更注重在表现自身华贵的同时，展现那一身迷人的美肉。
“正在看这个视频的朋友们，很抱歉呢……其实，我很乐意继续为大家展现我的女体。像我这样的女人，其实很享受大家视奸的感觉，尤其是在直播的时候，一想到有几十万人在观看我的裸体，我就忍不住非常兴奋……所以，当我知道Xilixili竟然允许舞见直播受刑的时候，真的有些忍不住了呢！”
视频中的圣路易斯优雅的端起酒杯，饮下一些淡色的利口酒。“当这个视频被上传的时候，我肯定已经被处死了，嗯……不知道大家喜不喜欢我被酷刑折磨后破破烂烂的样子呢？我自己的话到时会很喜欢，可惜，我大概没法仔细欣赏一下自己惨死的样子呢！还是不打扰大家了，毕竟这个视频的意义，就是为我的尸检报告配乐。”
完整的圣路易斯坐在了钢琴前，那正是不久前她受刑时弹奏的钢琴。这一次，依然是李斯特的爱之梦。没有了酷刑的折磨，没有了极度高潮的干扰，她甚至没有像最近的演出那样，插着假阳具塞着跳蛋。这时我才意识到，这样的姿态，态势她最初弹奏钢琴的姿态。
她活着的时候，我是那么渴望看到她香艳迷人的死亡，但她死了后我才想起，我最初是因为这美妙的琴音关注的她。哪怕没有那丰满的乳肉，曼妙的女体，我也本来就会关注她的。也许……如果她不是这样，我还能听到她的琴音吧？
但现在的我，确实只感觉到怅然若失——圣路易斯小姐，应该是真的死了。
她被暴力撕开的女体，平稳的放在银质的托盘上，周围装点着鲜花。而弹奏着钢琴的圣路易斯的PAD就放在一旁，完整的她，为死去的她弹奏着爱之梦。伴随着琴音，那位法医一样的人程式化的检验着圣路易斯的肉体，然后签下了那份死亡证明。
“正如大家所见，这时候我的死亡证明应该已经签下来了。不过想必大家也明白，死亡证明在这种视频网站上，也证明不了什么。”圣路易斯的声音响了起来。这声音，来自盛放着圣路易斯的艳尸的盘子后方，那一台宽大的液晶屏幕。屏幕中，依然是穿着晚礼服的圣路易斯，她侧坐在自己的豪车车门处，对着摄像头。
“特技，PS，甚至CG。如果以我的财力，我完全可以拍摄一段以假乱真的尸检视频。甚至连之前受刑的视频，也可以是特效。所以我准备了一些独特的方式，来证明我已经受刑伏诛，彻底死亡。”
这时，女仆长贝法带着一些女仆出现了。她们拿着许多工具，开始处理起圣路易斯的艳尸。伴随着钢琴曲，屏幕里的录像继续说着：“我并不会举行什么葬礼，因为我不会有什么残骸可以下葬。我的女仆们将会把我的艳尸彻底拆解，分成几大部分。首先，是我的大腿。”
她抬起腿，晚礼服遮挡不住那白皙多肉的大腿，她轻轻的拍打自己的肌肤，柔软的肌肤泛起了一阵阵波浪。“我很喜欢伊比利亚火腿。所以……我决定把我自己的腿也做成火腿。”
此时，她的腿被整根卸下来。剔除了破碎的盆骨，连带着一片臀瓣，圣路易斯的两条美腿被卸了下来，铁钩刺入了脚踝，然后两根肉腿就这样被倒吊着挂了起来。放血了的雌肉，看起来比生前更加美丽。随着惯性的转动，那切断的部分也会转过来，露出了脂肪和肌肉。看的出，圣路易斯虽然身材丰腴，但大腿上还是有很多肌肉。这绝对是上好的火腿材料。只是，将这样的绝世美人制成火腿的机会，怕是仅此一次了。
“其他的部分嘛……我的乳房将会用来炼油，呵呵，其实我更想要把我全身都拿去炼成荤油。这样的暴殄天物，才符合我这种淫贱痴女不是么？但是大家都挺喜欢我的大奶子吧？”
她一边说着，一边将乳球从礼服内取出。用自己的一只手臂托着，把玩那对硕大的乳房。
“所以我也只能勉为其难，不彻底破坏了这对乳房了。贝法之后会把脂肪剔掉……然后换装更加合适的填充物，把我的乳房做成垫子。”
“我的身体其他部分也会被分解，内脏和肉基本都会用来做成罐头。骨头会被取出，雕刻成饰品。所有这些都将以抽奖的形式发送给之前关注我的粉丝们。相信吃到我的美肉，收到我的骨片的你们，不会认为我还活着吧？真那样，我也没有办法了呢！毕竟，我已经死掉了嘛！”圣路易斯笑着说道。
“不过还有两份大奖，是在我被处决之后才关注我的朋友们也能有份的。首先是我的火腿。火腿的话，需要很长时间才能制作好……不过，如果是五六年之后才关注我的话，可能就算火腿片也没有了呢！”
“不过最后一份礼物，就是我彻底告别的礼物了-人的死亡有三次。第一次是她断气的时候，想必你们看到这个视频的时候，我已经经历了第二次死亡。第二次是在葬礼上，对我来说，大概只会有一份讣告而已，毕竟我没有机会接收葬礼呢，嘻嘻！但第三次，就是被彻底遗忘……所以，在我被遗忘的时候，将我从讯息的洪流中再次发现的那个人，就有可能得到我的最后一份礼物——我将被制作成可以长期反复使用的口交器，送给那位未来的幸运观众。谁知道会是什么时候呢？那么……各位，再见了。再过几个小时，我就应该受刑了。所以，我得先去做点准备了。”
关闭了视频，点开了她的动态。看来，在她被处决后，贝尔法斯特一直都在代为维护账号。不过并没有发布更多的信息，不像有些舞见，在死后也会上传一些受刑前录制好的视频。在圣路易斯死后，贝尔法斯特就只是公布了一批获奖名单，又在两年后公布了一批获得了圣路易斯火腿的人的名单。当然，这些都是愿意公开自己讯息的人，在其中一些账号中，我也看到有人在晒自己得到的美肉。有关于圣路易斯最后的一条动态，就是贝法代发的动态了
“遵照圣路易斯小姐的遗嘱，她的全部肉块和骨块已经分发完毕。最后一批腿骨制品已经确认发放至幸运粉丝手中。至此，圣路易斯小姐的已经彻底被分解殆尽。本账号将停止一切活动，静待最后的幸运观众出现。”
时间已经是09年了。在那之后，再也没有圣路易斯的任何讯息。看来，就算是这样珍贵的，独一无二的，自愿被残酷虐杀制成美肉的白富美，最终也还是湮灭在Xilixili的舞见区。毕竟，已经过去十多年了啊，在这个时代，推陈出新速度快的惊人。也许不会再有另一个圣路易斯，但在舞见区，坐拥百万粉丝的美艳少女自愿被处决也会偶尔发生，追求刺激的富家大小姐一万粉丝感谢祭就接受宰杀也不是没有。错过了真可惜，但是……也不会没有别人的。
“很遗憾搜到你的时候，你已经被彻底消耗掉了，感谢你的钢琴曲和你的美丽。错过了和你在同一时光的机会真的很可惜。再见，圣路易斯小姐。”
在最后一条动态，最后一次回复讯息之后……我关闭了网页。
好想再多看看圣路易斯啊，可惜，她已经死了……
啊，手机震动了，这是谁的短信啊？

## 最后附上一些胡扯的设定，随时可能吃书

随便弄一下X站的设定。扯这种设定，我自己会很爽，读者爽不爽就不知道了（笑）
X站自然是仿造现实中的B站弄得，不同的是在文中的世界，是一个对冰秀半合法半公开的世界。基本上只要女方是自愿的，无论是宰杀还是食用都是可以的。
也因此，在直播诞生后，自然而然的就有痴女抖M想要利用X站这个平台，来让更多人欣赏自己的。
起初只是零散的一些女性舞见和主播，上传自己受刑的视频，或者在直播中对受刑，她们中有的是真的被处死了，有的只是表演一下。这样的野生状态持续了一段时间，直到一些有影响力的小团体出现，开始追求一些仪式感和情趣。这些小团体，会对自己内部的人员下判决书，判处死刑，然后再直播中执行处决。这种人数少，由真正痴女组成的团体，通常很开就会自灭，但因为自己判处自己死刑这样的表演形式比较有趣，很快X站也察觉到了这方面的商机，开始试图引导和开发这片领域，最终成了现在的局面。
X站限制了色情直播和单纯的sm受虐，一次来提高纯度吸引客群，同时基本放开了对死刑受刑视频的审核。同时，X站吸取了一些已经全员受刑伏诛的一些人气团体立下的规矩，并以此编纂了名为《X站女性舞见UP联合公约》的文件，以论坛规定的方式明确了舞见这个群体的规则，以及违反规则后会获得何种处罚。至此，被X站认证的舞见UP就成了up中的特殊群体——只有这个群体才可以直播自己被刑虐（不包含性交）和死刑。
公约对女性舞见要求极其苛刻，处刑理由也非常宽泛随意。按照公约，一旦成为舞见，这位女性的生命就会进入倒计时。每三年一个周期，不管她是在什么时候加入的，只要到了第三年的周期，X站所有舞见都将接受处决。同时所有舞见服务周期为1年，到期立刻销毁处分。在一万粉丝，十万粉丝，五十万粉丝和一百万粉丝的感谢祭上，舞见都可以接受处决，百万粉丝的则必须接受处决。但实际上公约本身并没有法律意义，因此X站并不会对舞见主动下达判决，反而是需要由舞见本人申请，才会有判决书出现。
成为舞见后，她将有5天的冷静期，这个期间不允许直播死刑，以此来避免单纯自杀的up出现。之后X站会向舞见推送可以确认是真的受刑死亡的舞见的受刑视频和尸检视频。如果五天后这位女性依然愿意坚持，那么她就可以成为一个舞见了。
不过，尽管这世界是秀色合法的世界，自愿被折磨得痴女也很多，但愿意被公开处决的总归不是大多数。因此X站的舞见，很多并不是真的被处决。在特效和拍摄手法的加持下，以假乱真的受刑视频可以轻易地被拍摄出来。因此，受刑而“死”的舞见，最大群体就是假死的群体。
这类舞见的账号往往在本人受刑伏诛之后依然保持活跃，绝大多数都只有受刑视频，没有尸检视频，或者没有可靠的尸检视频。同时并没有X站认证的纪念账号。为了解释账号为何还活跃，一般会公告中用以下几种理由：1.舞见本人已经被处死了，现在使用的是之前拍摄的视频存稿。2.舞见本人已经受刑伏诛了，现在由她的姐姐/妹妹/母亲/女儿继续发布视频，因为亲缘关系，所以长得很像。3.将直播人设带入，比如舞见本人被判处绞刑，但绞刑无法处决吸血鬼。这类舞见往往会有多次处决的视频。但也有少数，确实是本人已死，发布存稿或者由长相相似的人继续维持的情况。
另外一个群体比较难以判断。这个群体是退坑的舞见们。这类舞见会在受刑伏诛后确实停止更新视频，有的甚至会真的上传尸检视频。但无法确认她们是不是真的死亡，很多人只是退坑，或者转行，但也有少量真正被处死的。
至于真正被处死的舞见，她们的账号都会毫无疑问的被转为纪念账号。这代表着由X站官方确认此人已经死亡。此外在X站的名人堂，也有个对应的淫罪公墓，在这里可以查找到确认是自愿，主动申请处刑，并切实受刑伏诛的女性舞见的账号和她们愿意公开的个人信息。这类舞见的最后动态通常都是代发的尸检报告，死亡证明等等类别。
《错过的旧旋律》中，圣路易斯是公约刚成型不久后就被处死的。和男主“我”看到的不同，圣路易斯其实在一些追求残酷虐杀的群体中很有名气。只不过，车裂抽肠的死刑过于残酷，虽然确实很震撼但也使得大多数段位不够的人拒绝欣赏圣路易斯的处刑。同时，作为真正兴趣使然的舞见，圣路易斯刚加入舞见区就受刑惨死，并没有机会积累人气。不然的话，一个圣路易斯这样的女富豪，很容易就能在舞见区积累不少人气。轻松成为百万级别。
也正因为这一点，男主恰好成为了所谓的她最后一个粉丝。文末的短信就是贝法发来的。当然，不排除未来还有粉丝关注的可能性，但在这之前已经很长一段时间没有新人关注圣路易斯了——毕竟这是一个真的被处死的舞见，不可能在更新了。其实没必要关注的。